有冇唔死人嘅推理作品推介

想睇好似冰菓或者今日子呢種偏日常嘅推理作品
重啟咲良田呢啲有推理成份嘅都可以
唔一定要本格推理
有冇咩推介

迷家

咖啡館推理事件簿

古書堂系列，唔好睇劇，只可睇書

我岡媽死忠

係咪得小說？

好似係

劇就算啦 鋼牙

寒蟬冇死人

城平京嘅虛構推理

物語

利申剩係有睇化物語

有推理成分

解迷算唔算

海貓

冰菓
依加連載緊套古董店

有無睇過真人版今日子

瑠璃宮夢幻古物店？

有睇
但動漫台開po想搵漫畫動畫多啲

京都寺町三条商店街的福爾摩斯

之前開另一個po都有人推介過
Bookmarked

冇開嚟睇
冇伏？

虛構推理正 個構思好特別

作畫崩崩地，劇情少少閃

睇咗4話
感覺未係有咩推理元素

前面仲係交代緊主角關係 講下人物性格
比起推理 後面更加似係辯論+鬥邏輯

原來第5話先開始主題
設定係幾有趣但唔會當係推理作品咁睇

虛構推理好睇
但真係唔算有咩推理
另外印象每單case 都有死人

你講左我仲可以講乜

好鍾意呢個系列

巴打有冇d相類似又高質ge

我都想問

單係男主都死N次啦

冰果

唔計男主都係有人死,唔係咩

係

迷家真係睇到屌出黎

睇到13話
本來唔係幾鍾意前面不停疊加情報同加outsider
到9-12話又似返樣
似返冰菓阿叔同愚者的片尾個套路
三種假說ban橋再整合

我覺得佢個概念正既原因係因為主角群要用fake既野去說服人地當真
呢種玩法 可能我睇得少呢類型
我當時睇覺得好有趣

但個人覺得舖排上，問隻地盤鬼個真相擺返去後日談個餘韻會好啲
先入為主係9up令到個總結唔太衝擊
即係愚者的片尾個編劇本意咁樣

其實已經唔算推理
我覺得用懸疑比較match d
Btw 有套幾類似既 不過死既人有d多
仲連載緊 唔知收唔收到尾 我都仲追緊
個故仔係圍繞住一個女仔身邊既人係咁死既故仔
又係分開推理同埋靈異兩邊去講解

睇wiki鋼人七瀬篇係拎本格推理大獎
bookmarked睇封面圖似櫻子小姐嗰種
靈異類仲down咗請傾聽死者的聲音準備睇

傾聽死者的聲音 weak到爆

Why
唔好睇？

我覺得好一般

點睇終寄語同君逝之夏

為了N ， 夜行摩天輪

湊佳苗
呢兩套都係睇咗劇
同班底嘅反轉同unnatural都睇過

萬能鑑定士同小田霧響子算唔算

鑑定士未睇過
神棍睇過劇，都算係嘅

佢啲鋪排真係好好睇，唔係一集一個故事個啲 一睇就會停唔到

春與夏推理事件簿，不過真係冇冰菓咁好睇

絕園的爆風雨？

椅南

呢套未睇但評價好似麻麻

呢幾日開咗上面推介同作者嘅虛構推理睇

柯南？
冇死人

神的記事本
有死人不過唔係每次都有
建議動畫同小說都睇

絕園的暴風雨兩個女主角都死咗/死過喎

呢套好似唔錯
睇動畫先

Iris Zero ?

小說：死了七次的男人

花澤香菜一開波就自殺死左都叫無死人

BBC
Sherlock

三日間的幸福

呢套痴撚線

A MASKED BALL -以及廁所的香菸先生的出現與消失

失蹤holiday

聖誕節的恐怖分子

解體諸因

啤酒之家的冒險

第六個小夜子

返生曬唔當死過

呢套冚家剷都叫無死人